童工 狗仔 (有圖)

女人黎架下話

推

佢錯不在矮
錯在有人唔做去做狗